覺唔覺得食完m記會自己執盤既人好作狀？

扮哂野,以為人地見到你咁做會拍手掌咩

邊啲人會咁做

做多步姐...

Agger 好撚偽善

咁你唔幫手洗埋？

所以話香港人永遠比不上某優秀民族

唔執盤=唔優秀

原來係打手
block漏左

其中一個原因係以前係外國生活係要自己汁盤。久而久之成為左習慣，又無咩動力要改左呢個習慣

咁可能係上一手食完無執
m記d清潔姐姐又唔得閒
焗住自己黎

自己執哂啲姐姐咪唔洗做 之後會比人炒
幫手執嗰啲多鳩餘 搞到人地無左份工

如果個個都執盤
m記就會請少個人
不了

駁唔到就block
你唔好去執盤啦 幫你老母執骨啦

ikea 餐廳都係自己收盤, 唔自己收果陣又比連登仔話仆街垃圾, 係麥記做多少少就話人偽善, 你地真係好多把尺🙄

你都on9
劣幣驅逐良幣咪呢啲咯
作你老母咩
個撚個好似你呢啲垃圾咁撚思想扭曲咩

的確！ M記開始乜都自動波

上次食完m記執完盤 拿拿林走 費事比人屌

係M記立場
請少個人咪慳返筆囉

做多步姐 有乜問題

順手執埋都要比人屌

人地話比唔上咋
冇話唔執盤等於唔優秀
讀多幾年logic先黎挑剔下人地logic 啦

如果個個都執 就死得啦 失業率大幅上升
會執嗰啲人 有冇幫手洗埋同倒埋垃圾

扮野曬野 我見親都行埋去屌佢

ching Ho ball

清理好張枱 有公徳心留俾下一手 都要俾人批鬥
你同啲蝗屙完屎唔沖廁 留舊屎俾下手有咩分別

比d掌聲自己，啪啪啪!

你都幾撚on9
諗下佢點解咁講先啦logic thinker

個個都係咁做清潔阿姐比人炒啦, 好心做壞事

Ching做得好!

日本人食完M記都係會自己執

蓋同杯會分返開，好似係環保原因

成日咁做 唔想阻下個人食野

好虛偽 你分明係想m記做多輪生意

Yes, 我比左錢冇理由叫我做呢d

外國返黎慣左手勢啊嘛

見親都拍手掌

咁香港應該廢除垃圾桶 個個就街揼垃圾 個個做清潔先唔會有失業率

宜家講緊m記你就講ikea九唔搭八

以前唔會+無依個意識
自從去完日本發覺依個行為之後
覺得好好 唔講到幫職員手好似好偽善咁
起碼你食緊野果陣唔洗對住人地食剩既野

樓主得閒去多d旅行喇

佢地既偽善令到一個工作機會消失

覺，所以我讚成d 蝗隨地疴， 等政府請多d人， 減低失業率

你地唔係講開入鄉隨俗咩
係香港唔洗就唔洗啦
去咩外國
唔通你係到反5p字我又同你講去多d其他forum啦
九唔搭八

覺
柯完屎自己抹蘿柚都一樣咁作狀，明明請咗個清潔阿姐點解唔清潔埋個蘿柚

same不過我係台灣，唔汁盤好似怪怪地

個清潔呀姐工作範圍係餐廳清潔
關你個屎忽咩事呀
垃圾比喻九唔搭八

係,好撚偽善

利申偽善者 通常都會執埋

講得啱

我會執埋人地個盤
同d啊姐鬥搶

有乜撚野値得討論？

獎咁貴仲要我幫佢執
佢都on9😂😂

講得岩 m記幾時叫你幫手執盤啫 冇記錯ikea有大大隻字寫叫你自己收盤

關你撚事咩

我同fd會鐘意執到個餐好似無食過咁

其他國家做既野香港就要跟埋？
人地比15%tips咁你又唔比？

想執就執，洗鬼理人點睇！

又唔撚抹埋檯？

鐘意執咪執 唔執咪唔執
唔洗諗咁多 又話人博咩又盛
會唔會你自己諗多左

屌你老母毒撚就出多啲街啦
唔知有清潔負責洗廁所入面
我係你就含撚自殺死咗佢

太多人d姐姐執唔切個盤又唔係太污糟我會順手拎去倒左d垃圾先走

樓主好波
我係你嘅話就一定見一個話一個
記得為咗m記個啲清潔阿姐有野做
你一定要倒到成地都係
記得影相放曬上嚟等我地欣賞到你嘅用心良苦
香港就係需要你呢種人先有將來

又係覺得比咗錢就大晒 蝗蟲
我鍾意自己食完嘢自己執返d 手尾又唔得
清潔好低人工 你個餐貢獻咗幾多落佢人工呀
講到製造多咗垃圾就係保障人地飯碗咁

大學canteen 咪又係自己執
你唔好行去話成個回收系統好作狀
依家你唔做又無人話你
咁人家要做又關你咩事

樓主好波

洗廁所入面唔包你屎忽囉
你搵到個包我自殺俾你睇

巴打你記得要插到盡喎

其實個啲係m記員工 又同你講咩

一定會執盤，因為想m記炒左大堂個閪面阿姐

上次食完拎番個盤去收銀到
比人屌到飛起 所以以後都唔自己執算

我個fd扔撚埋個盤Tim

你係咪講緊我

Btw,執好手尾都俾人話偽善，on9

係香港好多地方食野都要俾加一喇

希望樓主一世有人幫你執屎， 唔駛咁做作

樓主呢種人真係唔撚知咩心理

好波 彈句logic出黎以為自己好撚醒，其實系小學雞捉字蝨

你係屌先好講，咪鍵盤戰士

外國慣左咁做理撚你啦
順手做又唔得？

同意，冇警察仲等紅綠燈真係好作狀

喺鐘意執呀 關你咩事
影響到你就話啫

樓主應該未讀過大學
外國個個自己執

樓主應該小學都未grad

大學canteen都係食完自己執
有啲仲要自己分番廚餘同非廚餘

至憎依句
你老味做左廿幾年人
去左陣外國就話慣左手勢
仆街啦去
扮晒野

m記唔會因為你幫佢執盤而炒咗嗰嬸嬸/員工
好多執盤/清潔嘅員工都係智障
m記同kfc一樣 一定要請呢類人 所以唔會因爲你幫手先炒人
再者 有時有啲旺舖 員工未必得閒/執得切咁多盤
執唔曬反而會畀客投訴畀人屌

話人地反你自己咪又反

人地講緊做多步都比人話造作呢點

有時太多人，有人等枱咪順手執埋囉，做多步唔似死既

冇反到喎
我只係指出有d人既point九唔搭八

關唔關你事啊

執又點 唔執又點 8大所有can 都係自己執

你個傻仔打手嘈夠未

得喇得喇, 即係而家開始係咩post 舉例都係九唔搭八, 你好威威, 叻叻豬👍👍

樓主真心定假膠

唔執都算

認為唔執係無問題都算

竟然認為執係偽善

最後一步應該有人諗，我唔執係為左班員工飯碗

以小人之心 度君子之腹

on9

因為根本唔會洗

係個盤到食完 成個盤順手拎翻出去都要計較
正一冇撚用

高登愈黎愈低質咪就係你班仆街 有手尾都要嘈
其實公德心呢d野你未番學係屋企 呀媽已經教緊你啦
撚係偽善

話每一個人都執野, 就冇清潔工個d仲on9, 你估清潔只做收野呀, 你地班小學雞未出過黎做野就咪係度嘈啦, 好心你, 你幫手執左落垃圾桶, 唔洗包垃圾, 你幫手執一執佢又唔洗掃地呀? 抹台呢? 講到你一個順手就做哂所有野, 番屋企啦屌

唔怪得樓主係一個失敗既廢人

人執唔執又關你事

外國自去已執=香港都要
仲要話人未讀過大學

點解？解釋下
錯就認啦柒頭係度轉移話題

喺美國生活多年 不嬲啲盤要自已執
美國m記都有清潔啊姐 佢地職責係拖地抹枱唔包執盤
反而你唔執會俾其他人白眼

香港m記雖然無食客自己執盤既習慣 但有時返到香港都會因為習慣執埋
上面有啲人話入鄉隨俗 呢句說話係啱 但我認為執盤無乜壞影響 又唔係啲咩仆街行為 有咩問題？所以唔好拎入乛乛⼂

反而香港身

一開頭入到黎以為係膠po都諗住放低負評算
屌你老尾見到你回人仲理直氣壯真係眼火爆

請問一句咁臺灣人咪全部都作狀？

完

咁都要解釋 定係你蠢過隻豬睇唔明

因為你呢啲垃圾所以咪香港唔需要咯

解釋啦？你明就

反而呢啲好既習慣香港應該學下
外國快餐店一般都要自己執

台灣島啲人不嬲on9,又要你講

用外國m記同香港比真係笑大人個口
講到好似外國做咩都係岩咁
所以香港就要跟外國咁做

覺

藍波撚思維

Ikea有人收

冇錯,香港應該買咩都要比tax
食完野要比 at least 15% tips

平時我去餐廳食完野都會洗埋碗架啦
有乜問題

( Show Blocked User - KevinGameiro )

呢啲好野黎架喎唔學好野學支那？
sor唔記得你癡撚線無人教你分好同壞我錯

0自已論點 唔岩自己意見就block
呢啲咪高質

駁唔到

咁你覺得自己執盤有咩唔啱？
香港冇執盤習慣 唔執合情合理
但有啲人習慣執盤又要俾你屌 拎自己把尺同人比真係笑大人個口 講到好似你做咩都係岩 所以個個就要跟住做咁

可否解釋下點解自己執就係好野？
非黑即白？

Topic係問有冇人覺得
意見都唔問得 仲上咩討論區

講到執少幾個盤阿姐就會比人炒咁
間M記唔洗清潔掃地抺枱倒垃圾洗廁所嫁
有手尾講到偽善係咪痴撚線
點解多左咁多低質on9仔

咁出街咪唔可以扔垃圾落垃圾桶 ？
如果個個都咁偽善條街會太乾淨
政府會請少好多掃街好多人失業嫁

好既習慣啊 識唔識中文？
Tax唔tax喺政府既事 至於tips就好似香港自動收加一服務費一樣

執個盤者,咪當方便下手食客都係
人地方便左你(叫做)都重可以去話人,所以話係香港唔好做好人

有時一去到一見上手d野未有呀姐執,坐又唔係等又唔係

我就係討論緊何以執盤就作狀
除非你有其他原因例如有人會專登扮野 如果唔係我真係諗唔明咁都可以俾人話作狀

有冇諗過點解人地要跟手執埋
無非都係方便下阿姐同下一個等緊位既人姐
真係博人地欣賞眼光咩 又唔會多舊錢
仲要冒住倒瀉野飲同整污糟自己既風險
反而唔明樓豬咁既心態係博咩
仲有人話個個都執會搞到阿姐俾人炒
根本搵籍口黎方便自己
講偽善你仲偽啦
以為自己咁偉大留返個就業機會人地呀

利伸: 好似認真左

樓主應該俾個食完m記會自己執盤嘅大隻靚仔搶左女神
大家唔好怪佢

純粹係細個有老豆老母教 做人要有手尾姐
無人教過你我都無你乎架

大學canteen都係自己執盤 有咩問題

樓豬=垃圾

我都會執 係父母細個時教 所以習慣左咁做
無刻意諗其他嘢
去ikea食 人地要求咁做tim

我有時都會自己執，睇心情

有手尾執野都要比你歧視啊 你邊位啊

唔覺！你食飽會唔會等人幫你抺嘴？

其實都係自己習慣姐 你唔做 點解可以屌人做
人地有無逼你一齊做

但我唔認同樓主
執咪執 唔通咁又俾你屌
食到成木台都係 啲姐姐又唔夠手執
自己執走有咩問題？ 你都戇鳩

殘廢餐

我都係

如果有人屌我做乜執野/唔執野都會屌返佢轉頭

大學 canteen 都有宣傳要收盤，可惜目測多數人唔收

點解連呢面都咁多on9 post

咁你亂拋垃圾落街都得啦
你唔咁做d清潔工咪冇野做
個個好似你咁死撚得
香港多得你呢d仆街唔少

遲下去完廁所跟手沖廁都比人批鬥

agger 巴打 跟本樓主同大陸人一樣 以為比左錢就大爺 依家痴線到人地有手尾都屌

明早十幾年嗰陣個個都自己執，係劉德華個廣告出咗之後先至有啲姐姐幫手執。以前細個唔執反而會俾屋企人或者下家屌無手尾。

利申 細個屋企樓下問m記人人都自己執，唔覺有咩問題

去邊到就會跟返果到既規矩,例如IKEA同大學咪會自己執囉,平時餐廳就會執,最多係執起啲垃圾落個盤或者碗入面等佢地收得方便啲

有次見有人喺M記自己執垃圾,結果杯野又未飲哂倒到周圍都係,廢事要人執手尾啦

香港人原來生活滿足到要幫大財團諗堆

樓主小學未畢業
下下要人照顧，叫M記請多個人餵埋你食啦仆街

作狀又點？夠卜既你就趁有人執盤個陣拍片放上自己個人fb公審佢 唔洗係連登打飛機既

屌你老母 垃撚圾樓豬

遲d出去食嘢有禮貌講唔該都比人公審

執返自己手尾有咩問題

好明顯樓豬真係po 出黎 比人公審個個係樓豬

係外國唔自己執實比人屌到開花

點解唔執得？ 自己製造既垃圾自己清好基本
唔通你好想幫人地清人地食剩既野？

個人認為呢種行為同去完廁所確保廁板仲係清潔一樣 你連自己製造既野都嫌棄 人地咪仲更加厭惡

啱
同埋覺唔覺去完廁所沖廁嘅人好做作
梗係留返俾清潔啊姐去沖
唔係D啊姐會失業

On9仔

自己執都比人話偽善

知唔知咩叫偽善

樓主又覺唔覺自己好on9先？

咁都要屌

( Show Blocked User - KevinGameiro )

根本歪理
咁鍾意食完人地幫你收餐盤你咪住醫院食飽佢囉

順便咪執lor

又一個唔岩聽就block

岩你老母

幫人執嗰啲好撚自私 完全無諗過後果
影響到人仲聲大夾惡

樓豬你開呢個post都好作狀啊屌你老母

咁得閒開埋依啲垃圾post
不如返入房打丁啦柒頭

樓主係煩膠

一早block咗

啱呀所以你屙撚完屎唔好沖廁 由清潔果個幫你呀嘛 個個都咁乾淨自律仲洗咩人去打掃 做多步等姐姐係繁忙時間做少樣野都比人屌 乜撚野事

咁你係街到又唔亂鳩咁dum垃圾 條街咁乾淨 掃地既實比人炒啦

乜執返自己用完嘅野唔係應份嘅咩？做返應份嘅野都屌

你估清潔既淨係得執枱一個task咩 唔洗掃地dum垃圾？

做多步會死?

覺唔覺話人地好作狀嘅人好作狀？ 搏屌呀？

香港人永遠唔識欣賞人
你地執嘢得罪你？
學校canteen都要自己執啦
冇撚嘢啊樓主？

真心，執盤呢個動作唔乞人憎

乞人憎嘅係執完盤對你擺出一副勝利者眼神，或者貼切d應該話佢眼神流露住 望咩呀好出奇呀？嘅意思，總之好做作,好似係到同緊我呢d唔執開嘅抗議緊咁

利申：身邊有個朋友次次同佢食親都係咁（我好少食m記），冇同佢反映過，但心裡會諗 挑，扮有格調，抵你d死窮撚成世食唔到好野，淨係食m記

支持樓主

人地執唔執，關你撚事

情況就好似搭車讓位比老人家，會有人話扮野

去好多地方都會自己執 唯獨去M記唔會

有寫明咪自己執 無寫明咪執唔執都無所謂 睇個人

究竟生活到咩程度先可以小心眼到咁樣嘅呢
咁小事都可以睇唔順眼

覺呀ching

我想知比負評個啲係咪平時食完m記都會執盆做埋清楚阿姐份工
好似有堆人比我感覺係代入左做大學canteen執手尾
但同你食完m記倒晒啲垃圾丟埋張紙再擺番個盆步驟上差好遠
唔係話唔好 不過人人都係咁 清潔阿姐會失業
有部分人係咁 清潔阿姐無疑可以減少工作量 但m記都係照加你價
所以我都係選擇就咁擺係到唔執

平時去餐廳食飯
我都會自己買定材料拎入廚房煮
食完順手洗埋碗啦
幫得幾多得幾多啦嘛 人地打工都好辛苦
p.s有時懶 最後冇洗碗都覺唔好意思

執咪執囉，你唔執又唔洗話人扮野既。

去旅行歐洲大部分國家d人都係咁，係McDonalds, KFC, Burger King...都係，反而你唔執人地會提埋你執。我覺得好小事舉手之勞姐，有咩作唔作狀

又loop
月經post

岩呀巴打
唔係唔執盤等於唔優秀
係人地自己執都仲要比你地話 呢個先係唔優秀

去過外國就知盤係自己執嘅
未見過世面嘅人先會開埋呢d鳩post

躁狂+Mk+十幾歲學人扮老闆掃抬

天氣凍 +學校假期
放咗班十幾歲中童出嚟
圍爐打字取暖

Agger

下手有枱用
阿姐做少樣
我又只係用多幾秒。。。有咩問題

利申，外國撚，習慣去所有快餐店同food court 要自己黎，呢d唔係優秀係規矩呀大佬

覺唔覺得帶圓框眼鏡既人好作狀？
關我撚事咩 又無阻到我

關你撚事咩！作狀都唔係俾你睇啦 有本事就當面屌柒我 唔洗擺上網駁人屌既

ON79
D 5毛開POST你地又要理
好撚明顯又想引罵戰啦屌
洗鳩理班柒頭咩
BLOCK 上一頁

屌執個盤都要比你批鬥，先不要說執盤會唔會令阿姐比人炒，就算比人炒都係代表唔再需要人幫手執，咁呢啲人放番出黎做番啲有作用既工好過啦

呢啲咪高質user😂
零論點 一句五毛叫人block😂😂

咁你點睇到個post🤔

唔好再搬外國個套落香港啦

你讀書讀屎片？咩叫體諒？
你做過飲食業就知，香港人幾撚閪
做多一步，人地又舒服，有咩好虛偽姐？
冇人望都會照執囉

做左先啦 樓主

我驚執左會累左d員工失業

佢執得慢都會比人炒喎

波台狗四圍走

我相信大陸人會覺得打乞嗤或者咳um住口鼻好做作
搭車排隊比人落車先好做作 用紙巾吐痰好做作 痾屎痾尿搵廁所都好做作

好多人話大學can要執盤，但u can係低於市價，所以要自己執到合理；但餐廳份錢係包服務的。

紅字加超大就好有道理咩柒頭

麥當勞好貴？

唔執
亦唔明點解要執

我有我執盤, 你有你鍵盤

一樣